無聊得滯 改咗中共一首歌

東方紅， 光照天， 天下出左一個當勞侵。
佢為天下謀興旺， Hallelujah， 救港自由大恩人。
當勞侵，愛香港， 佢係我哋嘅領羊人。
捍衛自由護香港， Hallelujah，帶領我哋照光芒
當勞侵，似陽光，照到邊度邊度光。 邊度地方有光照， Hallelujah， 嗰邊地方得光榮。

唔好問我邊間教會不喜勿歡

pish 1

pish 2

pish 3

pish 5

pish 4

pish 6

pish 7

推唔到
都冇乜人睇嗰篇文

pish 8

開喺創台會好啲

同一個post 都要去三個台出